(Steam)100%香港本土製作遊戲

各位巴打大家好
最近小弟同友人合作整左隻視覺小說，產品名叫《SOULS》，放埋上去Steam賣 。
希望各位多多支持，埋黎睇下啦～

＝＝＝＝＝＝＝＝以下係產品介紹＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Steam商店頁面：
遊戲名稱：SOULS
製作團隊：Team Fork
類型：視覺小說 (Visual Novel)（*單線型故事。）
語言：繁體中文, English
發售平台：Steam
發售日期：現已發售
售價：港幣 $59
故事簡介：時值秋季，校園裡不知何起開始流傳著一個傳聞－－某個荒廢的水塘裡有一隻名叫人蛇的怪物。主角（男孩）為了查明真相，便前往水塘探險，結果居然遇見傳聞中的怪物，從此陰差陽錯地與牠建構出一段既非朋友、既非家人、既非飼主與寵物的奇妙關係。到底人蛇的真身是什麼呢？牠又會為男孩帶來什麼影響呢？隨著劇情推進，校園裡不停發生難以解釋的怪事，連串謎題和事件似乎都與這一人一怪的組合有千絲萬縷的關係，到底真相為何？故事由此展開……

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝介紹完畢＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

有乜問題同意見歡迎各位留言討論

勁

推

支持